一人一樣人地覺得好食你覺得係屎既野

饅魚

魚中既垃圾

令人覺得難以想像係放得入口既垃圾

海底撈

咸魚

btw樓豬係咪未食過靚鰻魚

所有瓜

btw你係咪未食過靚鹹魚

納豆
我完全唔明點解日本仔咁鐘意
真係屎黎

不了，一級致癌物

營多

芫茜

譚仔

洋蔥

芫荽 真係好臭

公屋仔
人情味

豬大腸食到屎

牛油果

小龍蝦

精

刺身

蝦

知道係自己唔鍾意食

聞到都會嘔嘅程度

牛奶

真係好香喎

因人而異㗎喎 試過有啲好味到上咗癮

食好閪

屌你老母啲狗公搶撚曬啲女
輪撚到我食西呀
屌又無得屌,食又無得食

屌你老母呀!!!!!

讀男校死全家,屌你老母!!!

Outback黑糖麵包都唔甜

韮菜
蔥

生菜

mk妹

真係無常識，有時覺得佢史前生物，慘過湊女，
仲要無生活，成個生活都係你，你無生活我有㗎嘛

下。。。

食屎啦,我無得食西,你都無撚得食

高185有撚用呀,我見你哋食西咁開心
我頂你個肺呀,食屎啦屌

鵝肝

諗起已經想嘔

泡菜

芫荽，蒜頭，冬菇
三大垃圾食物

任何加咗玉桂嘅食物

納豆真係唔得
好Q難食...

榴連

蟹 生蠔
譚仔個麵

樓主話人地
果班唔係人，唔計

海膽

大學畢撚咗業都未屌過同食過西呀屌

明明自己都有食物唔鐘意 但又質疑人地d食物係咪唔高質先咁 你都算搞笑

見識少好少聽人話唔食鰻魚
但靚嘅真係好食到升天
雖然香港啲普遍都好難食

介紹黎識下 邊度搵

豆豉鯪魚

西蘭花

垃圾川菜

芝麻糊

生蠔🦪
見到都唔開胃

譚仔 M記
好撚垃圾但係連登仔最鐘意食

明，覺得個口感好噁心

杏仁糊

勁想嘔

西蘭花 西芹 菠蘿

日式醬油丸子

苦瓜 香蕉

沙律醬 由細到大都唔食

壽喜燒

唔中意白虎，中意牛肺

椰子 芋頭 紅豆綠豆
食屎都唔食呢幾樣

個人喜好啫
For me: 覺得海膽極難食，但好鐘意食生蠔

蔥蒜洋蔥

芝士

狗鍾意食屎先叫食屎狗架嘛
同人都唔同, 有咩討論空間

西餐 點麵包嗰種醋

任何菇 特別係冬菇

三樣都正到仆街
牛油果

屎

生蠔好食呀
但海膽

唔撚識食 香草話臭 on99

好撚臭

韓國菜

豬大腸

好憎食生蠔
腥到喊

不過蟹我ok

所有水果

菠蘿

咸蛋

唔識食

杏仁豆腐

就爛再點豉油=高級健康三文魚

口感沙沙地 又散 唔知乜野味
細個食月餅成個嘔撚左出黎

利申黃金蝦 咸蛋魚皮ok

酸辣粉 海底撈 咩酸菜魚 十足十坑渠味

個醋先係主角，個麵包只係配角

青瓜

海膽x2
可能未食過唔腥架啦

三文魚 茄子 三色豆

動物內臟

海膽~~~

姜 蒜 蔥 臭茜呢啲香料

基因問題 有人會覺得好臭有番梘未
有人會覺得好香

利申 覺得臭到pk

香港難食嗰啲都唔知係唔係鰻魚，日本食過一次$200 左右的幾好食

香港食$100 樓下都好垃圾下

屌終於有同路人
身邊個個覺得我唔食菠蘿好奇怪

你應該未食過好食嘅鰻魚飯
我係一個好怕腥，鯇魚都食唔落嘅人，但好食嘅鰻魚飯係唔腥、香滑、入口即溶、啲骨軟到無骨咁嘅喺日本食過一次先知鰻魚係咁好食！！

豬紅

真係 身邊個個都勁鍾意食菠蘿...
超憎

青豆

Agger 仲有啲甜嘅菜，椰菜、菜花、西蘭花仲有芹菜都係辣殺

以前都好憎 但呢一年發覺好好食 尤其點豉油

海膽我都麻麻
可能我食嗰啲生蠔唔靚 臭到仆街 好似飲左淡海水咁
自此不了

醬蟹

都幾睇點煮
炒蟹我勉強表接受到
但咩蒸氣鍋就咁蒸完嚟食真係不了
啲fd子話食佢浸鮮味...
我心諗屎味渣掛

魚生

部隊鍋

人人口味唔同 on9到去judge人地

呢個真係可能有屎
豬紅製作不嬲拿渣

有基因缺陷嘅就會話臭

靚女

鰻魚你係咪香港食？日本食個d好撚正雖然唔平

我同你調返轉

藍店黎

葱。。。任何野落左葱即刻變屎

係咪調轉左

冬菇臭到傻

龍蝦, 鮑魚, 青口, 生蠔, 蝦, 蟹, 所有貝殼類海鮮, 覺得好撚腥

細個我都唔食覺得腥
但係大左去北海道食
發覺好好食

冇調轉 係基因異化咗嘅人先會反感醛類化合物

香港啲青豆都係雪咗好耐好難食，仲有粟米同紅蘿蔔，好似泥膠咁

之前去過英國，食過一道牛排配青豆，啲青豆好新鮮，有陣草青味甜甜地，好正

紅豆係屎

ssp 維記
個湯濁撚到 平時出水唔要既野 係呢間變湯底

只討厭第一樣，另外兩樣都ok

杏霜

芫荽，榴槤，臭草，海帶，大樹菠蘿，榨菜

agger

臭過屎

榴槤
番薯

花生醬
杏仁味嘅所有嘢
香蕉味嘅所有嘢
紅豆綠豆青豆

泡菜
任何加泡菜嘅食物都頂唔順
陣味真係好惡頂

唔靚嘅腥到想嘔

湯麵入面嘅芽菜
食親米線一定要走

加蜜糖磨完夾麵包好正喎

皮蛋

前年同朋友去北海道旅行，去到根室食海鮮，第一次食海膽，即嘔（係真嘔），但個個朋友都話好鮮甜，話我唔識食，搞到我勁唔好意思

羊肉嗰陣騷味真係接受唔到

蒸鯇魚
苦瓜
蒸白蘿蔔

中菜

真心想知有冇人同我一樣唔鐘意食米線？我覺得酸辣米線係垃圾，中學俾同學帶咗去食一次之後就永久blacklisted，總之酸辣/ 米線配搭任何野都係垃圾

真係好難食
特別係個口感

馬卡龍

入口即溶... 臭撚到

涼拌乜乜 覺得好臭
珍珠奶茶 普通奶茶更好飲

有菠蘿嘅pizza

老鼠屎黎

三文魚 食過一次 一陣怪味
吞拿魚 聞到都想嘔

內臟 牛舌

黑松露煤氣味

咁你有冇食過自己嗰啲

你係咪叫愛德華？

牛雜 個質感好核突

絲

三色椒

海膽 生蠔
利申 食過貴 都想嘔返出嚟

有無人同我一樣以上講嘅野大部分都中意食

柒撚到

榴槤

杏仁露🤢

聞同食都想嘔
啲人仲可以成碗啪

你段野好撚尷尬
做乜鳩姐

河粉 花生

古早味蛋糕

177 sor

牛腩
蒸淡水魚

芋頭

真 我食完會嘔

蠔

牛三寶

海底小強黎

豬潤，勁𠹌臭

人民幣

賦予
丁屎咁大粒都鹹到pk

我聞到陣味會作嘔，一食就嘔硬咁劑，但啲老一輩好鍾意食

棉花糖

黑糖

覺得香港食既同係日本食既係唔同味 之前聽個日本人話因為坐飛機啲氣壓改變咗佢啲味 係日本食撈飯做早餐好正

壽司，三色豆，生蝦，魚生（任何生冷嘢）
生冷嘢=蟲

臭豆腐

如果你食過蓬萊軒就唔會咁講

聞到都作嘔

秋葵
滑潺潺想點

肉桂

黑糖

陳醋

同食屎無分別

午餐肉
芝士腸、雞肉腸

午餐肉

部隊鍋
On9先食

馬蹄露

芫茜 屌你老母有次唔小心食左啲即刻想嘔

唐hole，無論質感、氣味、味道，都係宇宙級難頂

生蠔
魚生
仲有其他生肉

豆腐豆漿豆腐花腐竹豆腐卜
所有黃豆類製品

日本200左右可能都係中國鰻魚
本地鰻魚超市買現成嘅都差不多要2000yen

小龍蝦淡水生物來喎
叫坑渠小強會貼切啲

台灣豬血糕

真
呢個post講嘅所有其他野都食
但杏仁糊真係食唔到

苦瓜
白蘿蔔

魚市場食一碗鰻魚飯. 唔清楚了

惡魔果實

抹茶/綠茶

納豆 芫荽 腐乳

係咪真係似三文魚

拖羅 由細到大食完都想嘔

蕃薯 紫薯

我覺得係因為啲豉油味同埋有少少油香 但質感唔似 不過都好食

係個口感差d
味同豆豉差唔多味

臭荽

譚仔係垃圾

M記難吃得來，病緊嗰陣會特別想吃

海參

btw你係咪未食過靚一級致癌物

扣肉

真

食月餅一向都唔食個黃

唔明點解好似好珍貴咁

試過 真係腥到痴線

講真 其實幾好食 之前喺法國食過
不過冰鮮凍食 個蝦味好濃

明明三個都好好食

好難食 又藍

西瓜 蜜瓜呢

大樹菠蘿
又臭又唔好食

所有蔥類嘅野有陣臭味

蛋黃

豆豉好好多。納豆漿到個口腔想反胃

臘腸

豬大腸都話叫洗過
但係好似無人諗食蠔/原隻八爪魚其實咪食埋佢地d屎

切薄D會無咁滯

試過喺台灣街尾聞到街頭浸杏仁糊味都臭到想嘔呢個真係搞唔掂

同同事去飲茶 得我一個頂唔到陣味
個個嗌一碗擺枱面再喺我面前揚
臭到仆街 勁作嘔

硬係覺得呢D物種食垃圾大

拉絲芝士
屎都不如
利申 鍾意芝士

醬油蟹

大樹菠蘿

梅菜
聞到都想嘔

Same

莞荽

我第一次食覺得勁似
所以我係點豉油同wasabi

麻辣味嘅嘢

好撚正

仲未有既？

榴槤

芋頭
難食到食親都嘔

好撚正喎...

未到好鐘意食
但會落

秋葵呀屌

我都唔會特登食，不過蒸魚落下同滾湯幾正

玉子豆腐
老婆鐘意食,我覺得有陣壓味

西芹真係shit

松露

三色

朱古力類既甜品

係因為未食到靚野姐

冬菇
同食蝸牛有乜分別

紅豆冰 抹茶紅豆類既野好撚正喎

啲八婆最鐘意食
見到牛油果就濕晒

折耳根，又名魚腥草
身邊有fd好鍾意食
有次貪得意食咗一條
忍唔住lur返出黎
真係頂唔順

細比個呀媽迫飲芫荽湯，之後嘔返哂出嚟
真屎咁臭，有陰影

完全唔撚明點解咁多人食
我有一次自己走去食直接blacklist左
利申ssp翻左兩三年工

好撚好食喎

我都好撚憎食鰻魚
根本唔好食

所有茶餐廳碟頭飯

鴨仔蛋

之前買過返屋企試食
試過撈過好多嘢都蓋唔過嗰浸納豆味
最後撈泰式辣醬入去 估唔到咁撈法都幾好食

生蠔

但熟嘅okay

飲品得唔得
杏霜

青瓜

唔明點解啲人會生食

香蕉

杏仁餅都係果陣藥水味

仲有臭豆腐

呢啲本應最多人覺得難聞嘅嘢呢個post都冇乜人講

吞拿魚
爭鮮呀 放題呀果d好難食 我以為係平野問題
點知去左日本食貴野先知真係自己唔鍾意食

好撚香

假朱古力
唔知啲金幣朱古力係made in 支那定點
屌啪啲朱古力入口唔溶嘅
咬落好似咬緊油咁
又油又甜 都唔知食緊乜撚

食落幾清新呀

係咪想講腐乳

八方雲集

加左波蘿既pizza

豬紅豬皮

大樹菠蘿榴槤

學到嘢

食得既咩…媽子拎嚟煲水下火
哇屌煲水臭到方圓十里都聞到
ching你邊度嚟嘅勇氣塞條嘢落口

同埋其實點解大家對芫荽有唔同感覺
係因為身體構造唔同
覺得臭嘅人比起覺得香嘅人多咗個receptor
所以接收到嗰種臭味

一入口成啖油 好似飲油落肚咁
好核突

成口骨

肉桂
垃圾

腸胃炎藥水個味

相反，生食都OK
熟食真係狗也不

講Ssp 點少得文記
佢就唔係難食 但係唔明點解咁多人排黎食 有乜咁特別
食左兩次都唔覺同普通車仔麵有乜分別

搞到起泡加芥末同醬油撈飯好正

但我鍾意食生蛋蓋飯多啲

仲有杏霜

Lady m
好難食

香蕉味朱古力 香蕉奶 香蕉味雪糕
又臭又假 真香蕉反而無嘢

未

玉桂狗好得意喎

豬大腸要有屎先好食

去日本旅行既時候試過，都係頂唔順
浸味怪怪

冬蔭公

成日食牛油果卷

你食狗肉？

雞煲

點解用咁多油煎雞
再將啲煎完雞既油
加湯再打多轉邊爐？

好似平時去完打邊爐啲呀姐執枱
倒晒啲垃圾落個煲度再拎走

但啲人用果兜垃圾打邊爐？

我就唔識欣賞啦

好似係四川地區整魚會落
見到隔籬條友成條擺落口
咁我咪又試下囉
一咬就仆街
利申：八神太一俾我嘅勇氣

試過飲 嘔番出黎

肉醬意粉

乳酪

得個辣字

大家食，不服來辯

好味喎
牛油果軟殼蟹

😞未食過 唔知咩味

好好食喎
聞落有啲似咖啡豆

抹茶

日本人都有唔鍾意納豆啦
地位咪同我吔皮蛋差唔多

餿水

三文魚腩 大拖羅

生雞蛋出自任何產地都唔想食

腐乳

黑松露

我基本上乜都食,除左辣野,支那化學野同嘔心野(野味,蟲,罐頭臭魚之類)

有冇人可以挑戰下我,舉d我唔會食既野?

健康呀嘛

冇人會覺得佢好食

芝士
沙律醬

落兩滴檸檬汁落去食到雪雪聲咁
心諗jm9

樂家杏仁糖

要撈飯食
唔係好難食

我都好憎芝士，但我反而好鍾意食芝士蛋糕

羊架
好可怕

豬肚

一樣，芝士蛋糕其實唔重芝士味

同意

真

蝦醬
雪菜
五香肉丁

檸檬
每次飲完檸茶一定食埋

係香港食好臭
但日本好正 係會想再食

苦瓜
榴槤
芫荽
豬潤

邊個覺得好食？

文記正常水平囉
食過兩次 價格同食物質素我覺得對戈等
不過佢對住牆食好啱我呢啲毒撚

Wa 90:90
睇黎真係愛恨分明

生蕃茄聞到都想嘔

第一個食豬紅嘅心係諗咩
係咪冇嘢食

搵人去正名為臭荽啦

湯麵入面嘅花生
乾花生就食

我老母試過買咗一大包 叫我當沙律直接食 我食咗幾啖就嘔

試過食到嘔

要食好新鮮先好食

海蔘 蟲草花 猴頭菇 陣味好奇怪

茄子 鹹蛋魚皮

呢啲唔使講啦，擺明係垃圾嚟

西米露

係咪九份老街

最怕超級市場預先切好再用保鮮紙包嗰種
包完都係臭到想嘔

有冇人唔鍾意食珍珠奶茶嘅珍珠
除咗個口感外，都唔知食緊乜

五仁月餅 老母好鍾意

羊腩煲

聞到都想嘔

真係有班人9衝去食

所有豆
芹菜 茼萵 芫茜 西芹 洋蔥

車厘茄

芝士

覺得好臭 一聞到 一食到就想嘔
身邊嗰個都鐘意食 得自己唔食
嗰個都話我唔識食 仲話越臭越正

茄汁豆

應該係唔識揀 阿媽買親都好難食 唔理產地係咩都好 但有啲朋友識揀 攞嚟整嘢食好好食

覺得食得過嘅人九成弱撚智

白汁意粉，白汁乜乜飯，白湯等

西芹
天生食唔到，一食就想嘔

納豆健康

芒果 蟹

翠玉瓜

秋葵

所有魚類嘅野除咗斑喺食得落口
仲有魚生 海膽 鰻魚
好難食

杏仁霜

叫矮瓜

耳屎

又個人喜好又for me 呢度連登嚟架 洗閪驚比人話咩 海膽比狗食！生蠔世一！

營多撈麵，細個次次食親都嘔

蕃茄

三文魚

芋頭
第一次食嗰陣難食到嘔左出黎
而家過左十幾年仲記得

屋企得我一個鐘意食佢話話好臭
好撚正，咁就自己一個ko 曬樽松露醬

西瓜

豬膶都係

搵到知音！！
小學個時lunch班主任會check下你個飯盒食晒啲菜未
我每次都將啲菇放晒係底，再放啲飯係面遮住

納豆不知幾好食
好似臭豆腐咁
其他國家嘅人係接受唔到

鮑魚，海參，所有貝殼類同海鮮
蝦，蟹肉，石斑另計

加鹽同黑椒係會好好食

芝士
前排港女好撚鐘意
韓國乜乜乜都加芝士
屌你 好地地 cold cut +chesse都還好
咩邪惡流心溶岩
真係狗也不屌

明明好正 點解咁多人話似媒氣味 雖然我都唔係好知媒氣味係點

月餅 食落口頂唔蒲，乜皮乜餡都唔想食

娃娃菜

3色豆

烚翠玉瓜

點可以唔講埋西芹

一樣呀得蝦係接受到

陣味覺得唔好聞 但係又唔覺係臭 你地真係會直頭覺得臭？

營多 好臭

海膽、任何內臟

蠔屎，臭到好似真係食緊屎咁

淨係講煎牛扒,冇左蒜真係乜撚都唔係

龍門冰室

見到呢個cm都知第三次世界大戰要來了

仲記得個陣韓劇出，所以啲人走去食，仲要賣40幾蚊

皮蛋(居然未有)

而家點止40 大把on9港女食

壽包

有片講過滴檸檬汁會令蠔入面啲蟲走出黎
條片滴左幾下走左幾條出黎

杏仁露

朱古力

覺得真係屎嚟

大家都係屎唔使分得咁細

海鮮

食落有浸腥味

車軚膠

台灣叫臭草

第三次世界大戰

港女

香煙係咪香?

金菇係清泉

好撚難食 好似放咗幾十年嘅臭襪味

真係笑咗，吹到唔鍾意食就係有基因缺陷，睇嚟你好鍾意用呢啲完全冇影響嘅嘢嚟打飛機

咁不如下次話個鼻唔夠高，對眼唔夠大都係基因缺陷呀，連咁都可以講係缺陷

另外話你知，唔鍾意食芫茜係因為厭惡者對醛類物質好敏感，呢樣嘢對生存反而係有正面幫助

榴連，苦瓜，羊肉，不人道不合法唔講

嘩好撚激烈

$10隻果啲咪腥到喊

有啲生蠔真係好鮮

韮菜我都唔食

品精師

你條柒頭記得大大力索啲甲醛

基本法腐乳………
我真係覺得腐乳係好臭

我三樣都好鍾意食

屌痴撚線臭撚到，成陣漂白水味，離遠聞到真係隔夜飯都嘔埋出黎

朱古力/朱古力味嘅食物
唔明點解有人會係chocoholic

證明

全部嘢都係基因同環境問題㗎啦其實

我一定要夠騷先食，唔夠騷我唔食

話outback藍嘅source喺邊？搵咗好耐都唔見

我好鍾意咖啡豆隻味
所以第一次食聞落覺得好正
食落去都覺得好似食得咖啡咁
但食多幾啖越黎越苦 越黎越臭 已經冇左一開始聞到既咖啡味 仲作嘔
之後試左幾次都係咁
依家唔敢再食

以上所有我都唔食 都覺得好核突 唔知點解啲人會食

冬菇 根本臭菇黎
連黑松露都浸冬菇味
一聞到就會即刻嘔

我同你一樣 所以只食鹹水魚 仲要煮得好味先食 成日同人講食到陣腥味同濁水嘅味佢哋話無 話我敏感 心諗明明就有點解會食唔出

其實ok依家日日都食緊 貪佢讕係健康咁

田雞、蝸牛

世界大戰留名

雞腳

我覺得好食 有種特別嘅香味 咁又算唔算唔敏感 唔敏感乜唔係應該對芫茜冇特別感覺咩

豆豉 腐乳

幾年前食過
睇落大大隻咁
但其實好少肉 同普通蝦差唔多
啲肉又鞋 主要係食炒蝦嗰個汁

果個係皮皮蝦 即係蝦蛄

都話食過囉
4,5千2個人一餐 可能你覺得平

海蔘

一定好多人負皮我
見咁多人話好食
上次係日本7仔見到買左個試
夠竟係邊忽好食

榴連
魚生刺身

羅漢果

朱古力

牛筋

細個直情飲唔到
宜家飲到 但都係唔鍾意

唔係盲踩大陸野
海底撈真係唔知有咩好食

係

以前我都唔鐘意食，大個左口味好似變左就接受到，係有一次食mushroom pizza覺得好香，咬左一啖之後發現自己接受到就開始食冬菇，但有啲冬菇如果陣味太重都會食唔落。

八婆鐘意出街食姐 好貴 你覺得on9 姐

三文魚生
皮蛋
生蠔
絲瓜

唔知點解我都係
已經好耐都冇食過
但仲係好鍾意
之前試過想食多次
浸味係好香
但唔知點解越食越想嘔
最後揼咗成半盒

明明以前一個禮拜一盒

我諗無人會覺得好食

靚既冬菇好香好好食喎

南記

木瓜

豬紅 有營養 殺豬 物盡其用
同埋宜家非城市既地方
都應該人人都接受豬紅
生活條件唔容許你浪費

勁撚臭

目前有767個食開屎

冬菇 牛奶 蟹膏 刺身

車厘茄同蕃茄
咁草青仲要咁多汁，完全唔明點解大家接受到

反芫派暫時領先

細個好憎食，聞到就想嘔
但大個左就好鍾意食

諗起啖啖肉又多水，酸甜適中，正到仆街，諗起都正

全部都好正，好爽，sho sho聲

齋當水果食好難食
但薄切夾烘多士好食

Crème brûlée

全部有殼既都食

馬蹄

x 2, 韭菜，豬紅都係，大個左唔知點解好鐘意食

譚仔
唔鐘意米線

垃圾，閪吱個肥佬形容得最貼切。

鴨腳鴨舌
鴨舌好似同隻鴨打車輪咁

牛舌都係

咁撚臭都有人擺入口

喺香港食到既海膽！

絕大部份都有陣”壓”味， 都唔明點解其他人對佢趨之若鶩!

邊樣野食負評最多 就會最符合標題

俾你講左先

蒜頭好𠹌香
你唔識食

芽菜 陣草腥味

牛排

咪作嘢

台灣叫香菜

我都唔鍾意食鰻魚
就算喺日本食都覺得唔好味。

一嚿嚿嘅Cheese

玉子豆腐 屌你老母豆腐就豆腐 雞蛋就雞蛋 加埋一齊我一擺落口就想嘔

真 屌你老母有浸屎味 以前去大阪黑門嗰啲好正

牛油果同麵包超夾，有焗爐可以整三文治試下

牛油果打直一開2，拎走粒核，牛油果每邊中間有個窿

放係麵包（最好2塊）上面， 窿向上， 放d牛油入個窿度， 放入焗爐焗， 十分鐘左右，拎出黎再放芝士係面，cover晒牛油果同麵包，再焗1,2分鐘整熔d芝士

加salt and pepper係面 食得， 用刀cut開d牛油果，裡面d牛油汁流落d多士度， 超正所以最好焗果時用2塊麵包墊底，一塊會索唔晒d牛油汁

芫荽狗先食

其實冇咩好大戰
已經有研究證明咗係基因問題係

樓主係咪未食過靚納豆

世界大戰 依家945:862

貴唔一定令

所有菜

青豆，三色椒，芽菜，臭茜。四大邪神，任何嘢食落咗是但一樣都會係0分。

台式飲品

蔥,蒜有咩問題

芝士粉。重味芝士

反而pizza 果d 冇乜野

菠蘿上面嘅pizza

臭你又奶 傻仔

咁唔食鰻魚又真係奇撚怪左d
你話榴連蒜頭個d都合理

牛油果
係配角黎
單一食會好難食
但配其他野會好正
我以前都覺好難食

勁撚大陣藥水味
十足十細個飲個d退燒藥水

臭茜

我都覺得極難食

洗唔洗升天呀
屋企人鍾意食
基本上咩價都食過
唔抗拒食
但一定唔會升天

海膽 中式魚 (但日本壽司d魚+快餐d炸魚柳又食)

韓國Oppa食一定要食

1050:967 反茜派小勝中

Btw kelvin

鯇魚

你老母就臭閪

朱奶ok,牛奶不了

其實有冇人唔鍾意食黑松露
入口有陣煤氣味已經接受唔到

我都唔明點解？ 牛油果真係唔好食

係囉，究竟有咩好食

牛油
芝士

平貴 靚唔靚都係屎啦總之

芝士
臭架

醋

吓
超香喎

一直以為得自己係唔食菜

秋葵唔係話好食 但身邊嘅人好似都覺得正正常常唔難食

辣椒。點解要整d 咁自虐ge 物品落食物度？一路食一路d 眼淚鼻涕流流晒出來，但又話好刺激好正

燕窩

譚仔/三哥/南記 <---垃圾人先會食垃圾野

生蠔 海膽 鮑魚 任何內臟

分歧好大

譚仔，啲味精多到食完勁撚口喝

魚

皮強

我第一次食個下已經覺得似三文魚
但因為見無人講過，怕係我條濕9脷試味有問題，所以無同人講過呢樣嘢

下我覺得好好食

肥豬肉 芋頭 冬菇
打死都唔食

內臟類 特別係乜乜血

醬油蟹
又腥又臭

係 雖然知係健康
但到而家都極唔鐘意飲
飲到想嘔

長期便秘？

相信之後會變心
好似5仁月餅咁

麥皮 開頭食到想嘔 見人話食耐啲會習慣
但食咗半個月頂唔順

好多人唔鍾意食魚
呢種濃味既魚都唔會鍾意

同埋香港既普遍唔好食
如果冇食過好食既又未必會去日本食（唔算平）
所以咪抗拒囉

好食嘅饅魚好好食，即燒，厚身，彈牙

細個試過一次同媽咪行惠康佢話比我簡樣野
我見個包裝好似好靚拎左玉桂味既香口膠
番到屋企仲要扮好食..
因為如果話唔好食佢會話我曬錢
買完又唔食以後唔再買

Anger

好難食 油益味勁重
反而熊本熊果隻好好食

d人成日話d魚好鮮
我淨係食到臭味

點睇細個時好憎，大個左之後好撚中意

又提多樣屎既食物

不知幾香啊屌

應該係咁，唔鍾意食芫茜嘅人有OR6A2呢組嗅覺基因，佢哋聞到芫茜就會覺得好臭，因為醛嗰陣味道太特別，直接cover咗芫茜嘅另外一種味。

如果你冇呢組基因，你對醛類化合物唔敏感，咁你就會聞到芫茜嘅其他香味，所以你覺得香。

花椒 八角 蝦 蟹 海膽

因為有好多個factors都會影響你鍾唔鍾意食芫茜，基因未必係最重要嘅，後天影響可能仲緊要。

好香.....

好味！

芫荽先係主, 唔識食

想嘔

成個post 除左屎尿精蟲我未食過之外, 基本上其他野我都唔覺得難食

臭荽，菠蘿
特別係熱酸辣湯米加臭荽根本係世上最癲之劣食，好似食緊屎噤，隻味難頂到

好撚香喎

邊忽難食 仲幾爽口

唔怕辣咪覺得香口好食

沙示汽水

睇錯 我覺得好食

酸辣粉，螺螄粉
臭嘅

火箭菜

係日本好奇買過一舊納豆飯糰諗住試下
咬一啖即刻胃都反撚埋 標撚埋眼水
頂唔順成舊掉左

睇曬咁多都無人講 咖啡
真係臭到屎水咁 啲色又似

世界大戰

梛子雞 芒果糯米飯 又咸又甜撈埋嚟食到底做乜鳩
豬腦 好恐怖點解可以食腦好血腥

任何加左美極既野

真係極少聽到有人覺得咖啡係臭

食肉就唔血腥
食腦就血腥?

諗起之前係澳洲食過三文魚手卷
入面係夾住牛油果

豬大腸真係點整都有陣屎味
咁多屎點解咁多人食

點解會咁多負皮
要係難飲
聞到已經想噁

真 芝麻咁細一塊都可以臭到作嘔

芫茜=臭屎
食芫茜=食屎

真心難食

你想像下豬腦嗰啲紋 真係好似人腦咁

只係個外表令你止步, 實質都係肉
食龍蝦半切, 成個腦係度照食, 不知幾好食

反而我覺得煎過既蕃茄好難食

部隊鍋。。

食得莞荽奶得閪

同路人！

黑松露
聞到都反胃

魚生, 大家都超鍾意食, 但係我食過幾次都唔明有咩好食

咁即係瀨尿蝦

明明就勁難食，個個fd同屋企人都話:吓，好好食喎

因為你朋友就是你
所以條友係popo
屌佢老母死全家

呢D 近年好似冇哂
我十幾年前拜年仲見到, 連小朋友都覺得難食

藍罐曲奇,瑞士糖呢D 10年前都仲算中檔野
依家變哂地底泥
連小朋友都嫌棄個種
什至連金莎都開始睇唔上眼

蕃茄煲湯煲到爛哂都勉強可以入口
生食車厘茄真係痴撚線
一放入口就想嘔

比你講左先，勁agger

粟米糕

生蠔
魚生
有生魚的壽司
腥的海鮮

請都唔食

掂到都驚

鯇魚

所有刺身

應該話有冇人接近咩都食 我咩都食唯一搞唔掂真係納豆

日本咖喱（甜耶耶）
萄汁
甜醬汁（日韓菜個啲）
酒精
Macaron

冬菇
特別係乾冬菇浸返軟佢嗰陣陣味
臭到想嘔
但唔知點解大部分人覺得冬菇好香好惹味